邊間有最多款mizuno 足球boots 門市 ???

有間好多

ching sick ball，求推介

ching求detail

Mizuno有冇ching會著平底

釘我有對好正

想知平底點

同埋我隻腳uk9咁大左右係日本勁難買波boot
已經係去個啲成座買運動野既地方都係冇碼
有冇ching知日本邊到有大碼波boot

平釘都有，平底都好舒服，不過冇釘款咁貼腳，會闊小小

mizuno marketing部門咁撚垃圾，炒撚左佢啦，想同nike/Adidas鬥